［召喚富士山手足！］邊個依家係富士山上呀？

今日小弟上富士山見到好多香港人，相信好多都係巴絲打係度真點爬山

光復香港！時代革命！

P牌求幫推

早d休息準備一陣攻頂啦

送張靚相俾大家我地依家就係頂帽入面呀！

巴打都係富士山上？

月頭上咗，祝你聽朝好天氣插旗

原來有人見到

望住你寫 巴打落咗山未

多謝巴打！今日都好好天呀！
一路登頂都好多香港人嗌
我行到缺氧都要同大家一齊嗌！

你喺絲定巴，分別有巴絲望住

但我攻完頂落咗山了，攰到仆街

我都搭緊車返去了
真係缺氧都冇跣落山咁辛苦 跣到懷疑人生
Btw 勿相認

聽日準備上

推，到你接力

富士山接力，推

巴打好波！

四日前 元袓室外地下 得呢張相
落大雨上唔到頂

遍地開花

10點35分車

香港人加油！

準備上山

push

我係河口湖 有無人飲杯

跑鞋咁勇

租左鞋未換姐

今日都有咁多手足上山
香港人加油祝大家都見到御來光